之前話去hku溫書個dse雞考成點呀？

或者我aim既野同你唔同

玩緊蠟燭

呢句經典

同你？